想買物資直接拎去立法會。。。

如果想買物資直接拎過去，可以拎去邊到同比邊個
同埋有咩物資缺